支那同印度佬應該開硬拖，各位想邊個贏？

印度佬

支那狗

頭巾防彈嫁嘛

開你個頭

咁仲唔打

中國win緊啦
個個人拖往隻黃牛上戰場
喲印度佬一見黃牛嚇撚到尻都無啦

啃都有五毛